岩岩結婚，今年係唔係要派利是俾未結婚既人

d 禮數係點架

d朋友過過老過我
我係唔係都要派利是俾佢地

離婚

之前個公司d同事都派俾會計個50幾歲女人

老過自己唔派啦

派左怕老尷

但派俾平輩唔派俾佢一樣老尷

一律唔派未得囉